[求助] 點應對藍屍勝利球迷

公司班廢中依兩日係度狂屌醫護罷工..
睇情況政府遲早都會跪，到時封關大家得益
但班撚樣就會當無野
有咩方法可以整死佢地還醫護手足一個公道

成班廢老話收得人工就預左依d情況，而家先黎貪生怕死

好撚想斬死佢地